有無人睇與神同行喊到豬頭咁？

神作

不得不承認泡菜戲>>支港戲

最尾幾催淚

其他麻麻

睇個陣附近啲女性喊到收唔到聲

睇早場隔離幾個學生妹都係
仲借紙巾比佢地
約左今晚食飯

準備入去喊

琴日開始睇漫畫版 今日就追完 個題材新鮮得黎又貼地 好有教育意義同時反映到社會現狀 重點係好搞笑同感人 真心覺得係神作 期待電影版

我睇左本篇
不過佢仲有其他外傳 睇唔睇得過

岩先睇完 臨尾個到真係好難唔喊

喊左

垃圾戲
係得你d韓狗先睇

痴撚線架.....完全係爛片一套都可以咁多人推，難怪電影業愈來愈少好戲，有點既觀眾，就有點既戲

演員演技好，特技好
但劇本真心唔多掂，好多位講得唔夠到肉，又乜都講啲咁，唔夠連貫
佢細佬本身想殺人但俾使者阻到就停手唔再嬲，好奇怪

我對韓戲無偏見，好多韓國戲都拍得好，但呢套垃圾都咁多人吹捧真係好奇怪，個個都話睇到喊，完全唔撚明

因為佢見到佢阿哥係地獄比沙活埋
佢先停手